有圖慎入 有無人試過牙肉位生粒野出黎？

好恐怖 唔知咩黎 但牙係一啲都唔痛 有無人生過？
會唔會係咩口腔癌

巴打點發現粒野？有冇愈黎愈大粒？痛唔痛？有冇血腥味？

有次發現條脷有啲野頂住左 用脷頂下發現到個粒野
平時唔刻意整佢真係唔知有野 係頂個粒野個下少少少痛 好似無血味啵

Btw 好似大左少少

這就是我們的白色珍珠

認真post

扁桃腺結石
講起又要去睇youtube片睇下人擠出黎

我都懷疑過 但佢好似生係喉嚨位嫁啵

我個粒係生係大牙再落位置

去睇醫生啦

係咪應該睇牙醫？

睇普通醫生啦

篤穿 屌好撚驚痛
想問絲打幾錢到？

呢啲好似熱氣會生 我成日生喺下唇入面 咬穿左就無事 只係未見過生喺你呢啲位

咬穿左係啲透明液體嚟 其實真係唔係嚴重野

果個位好難咬呀

所以就上來問有無人生過呢啲位

樓主比人口爆黎？

叫左巴打唔好幫人環保吹架啦

推

似智慧齒

自己吉穿就算啦

牙瘡
做定身後事
d菌會慢慢入埋牙齦

好撚驚痛呀

唔係呀

唔撚係呀

係牙瘡 樓主有蛀牙? 出得瘡應該

口腔疣?
睇醫生啦

屌仆街我都有
初初發現嚇到仆街
有時會好突 有時又會無左
我以為牙肉生多左隻牙出黎

但又唔痛唔盛
依家都有係度

唔整佢會仆街

買藥噴完她快會她

牙瘡囉 畀千媿二千蚊睇牙醫 同 覆診啦

但牙瘡唔係會牙痛咩？

要用條脷大大力頂佢先少少痛
你生左幾耐？

你果粒野會唔會有時消失?
我生左起碼兩個月
但唔覺得係牙瘡
因為我cool緊牙
所以擦牙一定好乾淨
不過下次覆診都會問下佢

生左兩星期 暫時未消失

如果你去睇醫生既話記得上黎交代返咩事

你下次幾時覆診

之前有粒 但係出面 唔係入面
最尾杜牙根解決

牙肉生牙瘡撚有事咩，我細個成日生，佢會自然好架啦

好似係性病

有冇口交過?

幾耐先自然好

個陣牙有無痛

有排呀 月尾

佢又影響唔到我又唔痛先死

之前利底都生過，果陣都幾驚下，不過幾日就無左

幾日 我成兩星期啊都仲有

睇左醫生 佢話唔係牙瘡 因為唔係生牙附近
又話唔係口腔癌 因為我個粒野係完整
話可能食野刺激到佢 叫我留意多一個月 如果變大就係惡性
無變大其實可以唔洗理佢 咁就200 藥都無

hea到..
依家公立d醫生廢既
你信？？
個身體你自己既 搵第個睇多次啦
生痱滋頂盡一個禮拜乜都退
係牙瘡先咁耐
牙瘡都有分水瘡濃瘡

熱氣姐，我都試過
都係2個星期到
個排狂飲涼茶，唔食熱氣野，最後縮返

我都諗應該熱氣 同埋呢兩個星期又夜訓照食好辣野熱氣野又打哂邊爐
今日開始介口先得

睇私家呀 下星期放假會搵多間睇

生過，痛左三個星期自己好返

我覺得有機係因為上火而大粒
今日開始戒下口
依兩日食得幾清淡 粒野都平左
可能有關係

KS瘤？

有機會係 我今日開始飲廿四味 飲苦果湯
介辣野 熱氣野 就唔信佢唔細粒！

好撚臭呀

好小事 粒瘡入面嗰啲係口水黎
整爆佢有少少血因為你口腔黏膜有微血管
無乜野
你當係入面salivary gland phsically整親 所以儲左啲口水係入面

我發覺佢硬左少少 係咪正常嫁？

Turgid掛 我都成日有 同條脷壓爆佢囉

果個位好難壓 你生幾耐先好番？

通常整爆佢就一兩日好返
佢自己唔會好返 一係等佢自己漲到爆
有時瞓教磨牙都會整爆佢
總之 佢唔會自己吸引返啦

好奇怪 呢幾日食超清淡 又早訓 佢變得扁左

口果個肉粒呢兩日脹左 跟住岩岩爆埋

爆啲咩出黎